之前係交友app 識咗條女，上網check 佢電話號碼發現佢係美容雞，最近佢轉咗去做AIA 保險

之前係交友app 識咗條女，
上網check 佢電話號碼發現佢係美容雞，
最近佢轉咗去做AIA 保險，
想問下如果我同條女上完床，
之後反口唔簽份保單會有咩後果？

人生無咁多時間比你演內心戲

你覺得你可以先屌後簽咩?

去有閉露電視既地方 錫完 摸完先